阿迪達話將Özil踢出隊唔關佢行為事，純粹足球

點睇

唔係撐達唔係反達
但老實講我覺得佢今次根本ea都冇得ea

上面俾咗隻死貓達狗食

睇完個後備名單，
佢連後備都冇，根本唔合理
假假地都叫有個世界盃係手

唉，好人好姐得罪支拿，搞到波都冇得踢

支國玩到咁樣其實好大問題，其他球員唔出聲就大撚鑊。實有第23456個

班弱智阿狗可能信既

屌

阿記其他隊友又好勁咩

講到其他隊友好勁咁

垃圾閪波 賤種球隊

弱智都唔信啦
佢渣得過joe willock,傻閪都唔信啦

32歲成年無踢過波真係好撚慘

阿狗點會信呀？
Reg小隻中堅 都Reg到燒啦

奧燒單嘢支那同達蛇算唔算食曬死貓

信喎

Sports bible 果啲
好撚多人屌佢扮哂野呃人工
話咁想踢波應該伸請離隊/終止合約去第二隊
垃圾馬撚

做拜仁隻私家雞

阿迪達武肺復陽死

執左佢仲好啦
成鳩日霸住歐洲賽席位又打得柒

唔係連後備都無…
係連注冊都無同佢搞，將佢完全排除左響球隊之外

DQ議員。DOJ檢控，無政治考慮

幾年內啦 冇歐聯踢冇星會來

全隊最勁俾阿狗同達狗雪

全隊都屎波
你1個人太好波
d隊友跟唔到
所以係你問題

阿迷都係咁話
奧燒peak係喺皇馬under摩佬打防反嗰幾年

coulibaly. mahrez個d都出哂聲支持新疆人

真

講真呀就算唔計呢壇野 之前話減人工但最後炒人到炒埋吉祥物都夠柒